我係一個廢青，今日喺立場出咗一篇文

我係一個啱啱u grad嘅廢青，未搵工返緊垃圾pt
由六月到而家歷時43日嘅民主運動
幾乎所有行動我都會參與
企過前線都做過和理非傳下物資叫下口號
不合作運動連塞地鐵我都試過

但係 香港入面仲有好撚多港猪
無錯，真係好撚多

單單係我間u都有好多呢啲不問世事嘅自私撚
琴晚嘅事好多人終於肯發聲表態
但佢哋只係抱怨緊點解香港會搞成咁

有見及此，我今日終於忍唔住寫咗篇文俾立場
一間良心傳媒
多謝佢哋幫我出咗

除咗親身出去發夢之外
我都唔知可以再做啲咩先幫到香港
所以我只係想用自己擅長嘅文字，嘗試一下喚醒群眾

有無用，唔知
但起碼我做過

香港人，唔撚準放棄
大家要各施其職
記得，勿忘初衷
一齊行落去！

絲打

push

推

當發生左咁多事d港豬都唔肯醒嘅話
佢地已經冇得救

做咩唔用筆名

絲打改個咁既網名

Pish

燒到落佢哋到就會醒

光復香港 時代革命

係筆名嚟㗎，放心！

Respect!!!

G持

估到

支持絲打